賣走戴斯拿後，禾夫斯堡再有六將接近離隊？

來自德國《圖片報》的消息，在成功賣走德國中場戴斯拿後，禾夫斯堡更計劃進行一輪的大清洗，其中6名球員或將相繼轉會。

不久前，禾夫斯堡前鋒馬里奧高美斯曾指出，一些不希望繼續留隊的球員，應該被清洗，而事實上，狼堡目前的軍心相當不穩，皆因多名球員均展現離心。除了戴斯拿之外，盛傳有6名禾夫斯堡球員同樣可能面臨離隊。

據了解，這6名球員包括古斯達禾、列卡度洛迪古斯、卡斯迪爾斯、禾爾舒捷特、韋連拿和阿斯古斯，其中古斯達禾和列卡度洛迪古斯極有可能於今冬，一同轉投意甲豪門國際米蘭。

抵啦 賣巴斯杜斯

執柒佢啦😅

yes成隊波冇咗N賓之後冇場好波

N賓/dos>迪布尼

yes
蓋清>泥清

矛了n賓同巴斯杜斯刀算，仲要用鳩美斯衣啲辣殺

成班辣殺

你弱智？

你狗黎見風使舵

呢隊波好似馬卡夫年代開始就想咁洗人

古斯達禾仲買唔買得過

回哂塘啦買禾巧過

泥菩薩=狗，我只係廢事打佢個名

手足一場撐我ok

去阿狗啦

件辣殺不了了之

買佢踢走藍斯